太興燒味雙拼$70 真係on99

A)食物質素：
D飯又唔係特別好食
有時仲痴到一pat野咁
燒味唔覺比其他平價燒味鋪優勝
咪又係咁上下味

B)環境：
坐到勁撚迫，你自己一個食同人搭檯果陣
D 距離close 撚到
走廊又迫，隔離d staff 成日係你隔離行行企企

C)員工質素：
請成班鄉音呀姐，唔覺有咩特別優勝

總括黎講
完全唔撚知碟雙拼飯憑咩賣$70

我公司$22

咁抵食

傻既先去太興食燒味

上次叫個叉鴨飯外賣
番到去發現鴨有三舊係得塊皮，其餘都少肉，仲要有啲污糟嘢黑色一點點痴晒落白飯度
跟著啲叉燒un到仆街好撚難食
要成七十幾蚊
嗰次真係嬲到仆街，收咁貴比啲咁嘅垃圾人
永久blacklist

太興得早餐食得過

太興不嬲on99

太興啲燒味飯得啖笑
淨係得早餐食得過

朋友以前做太興
佢貴在你要求咩位都可以比到你
3舊肥, 3舊瘦, 3舊半肥瘦
鴨要咩位, 佢都比到你

不過都係聽番黎

有冇ching知太興啲薑茸點整

太興真係垃圾

問題係嚴重overpriced
寧願省d 錢黎買$2 三T 搏下

總括嚟講。
建議樓主下次去第二間食。

依家食肆好多都求求其。大把人排隊食。
理鳩你咁款。

元朗 $15 雙拼

正常唔會去太興 大家樂 美心 大快活呢啲食燒味飯囉

其實大家樂d燒味幾高質，好食過唔少燒味檔
不過依家加到就黎50蚊就不了

太貴 食小菜炒嘢仲好

大家樂啲燒味都好食過佢

大家樂美心啲燒味高汁同埋平過太興

太興仲未執

太興依家隻外賣雞好撚正
老母周不時買返黎
先$70

餐強飯

唔知其他燒味鋪係點，有啲鋪賣唔曬嘅會第二日用翻。你愈早去，食嘅係琴日既燒味